{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009926",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002029842?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 노포동 호텔 니즈(범어사역) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは19:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 ただし、退室時間を超える場合は、追加料金がかかる場合があります。 また、客室料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生します。 客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。 宿泊施設内では夜間に過度な騒音を発生させないようにしなければならず、そうでない場合は退室措置が可能です。 また、客室内の物の破損や盗難を発見した場合は刑事処罰を受けることがあります。 男女同室での宿泊は許可されておらず、これによるキャンセルは絶対に不可能です。 ご予約のお客様のための便宜施設としては、非喫煙者のための禁煙客室、ヘアアイロンのレンタル、コンタクトケースと洗濯液の提供、ワインオープナーとワイングラスの提供、ネットフリックスが設置された客室、そして電気自動車充電器を設置する予定があります。 ホテルニーズはターミナルから90番、80番の梵魚寺入口で下車すると到着できますし、ノポターミナルからはタクシーで約5分のところにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "19:00からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超える場合は追加料金がかかる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室料金は基準人数を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、客室料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音を発生させても大丈夫ですか？",
            "answer": "宿泊施設内では夜間に過度な騒音を発生させないようにしなければなりません。そうでない場合は退室措置が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で物が破損や盗難された場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室内で物の破損や盗難を発見した場合は刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、男女同室での宿泊は許可されておらず、キャンセルも不可能です。"
        },
        {
            "question": "禁煙客室はありますか？",
            "answer": "はい、禁煙客室があります。"
        },
        {
            "question": "ヘアアイロンはレンタルできますか？",
            "answer": "はい、ヘアアイロンはレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "コンタクトケースと洗濯液は提供してもらえますか？",
            "answer": "はい、コンタクトケースと洗濯液を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ワインオープナーやワイングラスはありますか？",
            "answer": "はい、ワインオープナーやワイングラスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室にネットフリックスはありますか？",
            "answer": "はい、ネットフリックスが設置された客室があります。"
        },
        {
            "question": "電気自動車充電器は設置されていますか？",
            "answer": "はい、電気自動車充電器を設置する予定です。"
        },
        {
            "question": "ホテルニーズへのアクセス手段はありますか？",
            "answer": "ホテルニーズへのアクセス手段としては、ターミナルから90番、80番の梵魚寺入口で下車すると到着できますし、ノポターミナルからはタクシーで約5分のところにあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 337,
        "QA": 560
    }
}